求下你地聽日唔好開遮

好彩你地24號私了人同行動嗰陣冇開遮咋，如果唔係點影到邊個打邊個

啱啊

天氣報告話聽日雷暴警告 會落雨

block柒咗你先🤙🏻🤙🏻

不過香港人最近唔知點解唔興帶遮

柒都要block?

佢文盲加智障架 你原諒佢做左幾年5毛 先買得起呢個ac

block 2樓關你咩事

幾十百把遮一齊開有cam都冇卵用

推